不自由 毋寧死

揸緊中指呢首歌真係每句歌詞都中都應一應

妥協最後 失敗者只會係你